雲迪克幾多心跳 還剩沙拉跟一堆廢票

雲迪克 命中減少幾秒 多買一隻錶

落雨無街出唯有9up^^

高普 捉得緊了 FSG竟偷偷鬆了

唐寧若變賣了

麥巴 捉不緊了

利狗圍爐區

落5落雨 梨刀無街出啦

真

垃圾利 垃圾利

幾好聽，希望作晒成首

yes

雲迪克 存汗青 傳頌我如何叱吒!